［有圖］星之卡比嚴格黎講係咪一個光頭佬？

唔係男人

就算佢係一個光頭佬，都係一個可愛既光頭佬

係！

你又知

其實隻game幾好玩，可以換裝變角色技能

真！見過最可愛嘅光頭佬

可以吸人拎人投好過癮 如果可以有3-4個save仲正

你見過男人pink lin架咩

。。。。

屌過

星之卡比無H漫

咁卡比係男定女

光滑嘅生物

漫唔係圖

吸乜咪變乜
好似百變怪咁